警方記者會指大埔一間中學有人糾眾滋擾 警方到場時在場人士突然逃跑，因地面濕滑而滑到受傷送院

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥指，今早約8時收到四宗報稱是大埔一間中學學生家長的報案，指校外有噪音滋擾，警方到場見到校門外有40至50人聚集，有個別人士不是該校學生。

江永祥指聚集人士突然逃跑，警員有責任追逐，由於地面濕滑，有警員及聚集人士跌倒，有人受傷送院，警方沒有拘捕任何人。

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

大埔民主聯盟 新民主同盟 NeoDemocrats 任啟邦 （Yam Kai Bong） 關永業團隊 Max Wu 胡耀昌

知唔知點解你哋嚟嗰陣啲學生要跑
因為知你哋係黑警

見到過街老鼠都唔跑唔通比你地打咩 用下腦啦

真係好撚多藉口

你無啦啦衝埋黎係人都走啦
你唔係唔同我講你唔知
而家係市民心目中警察嘅形象係點啊

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。